contax t2/t3

最近想買返陪隨身菲林機
猶豫緊contax t2定t3好
T2價錢平啲 又易操作啲 但係最近距離70mm
T3貴成倍又難操作但係最近距離35mm 個人好中意人像
啊選擇唔到啊

兩部都唔要
買hexar af

T3

t2/3=垃圾

又嬲

人像一定係minilux

買g1/g2啦

呢部都好吸引

Overpriced la 不了！

Gr

T3, 因為T2都大部, 同埋T3支鏡真係好靚

即刻諗起果時我買全新T3 3000幾，之後200x 年放咗8000諗住都好正啦
點知高處未算高。。皮幾嘢買T3 真係on99

咁又唔可以話on99，滿足到既時候唔可以用錢衡量

當然，開心係無價嘅。 5億買卷廁紙買得開心嘅話都無問題。洗錢係想開心姐。

但客觀嚟講，T3真係唔值萬幾。去到呢個價錢，大把PnS 選擇

係Nikon Olympus 個堆千零蚊都高質夠玩

og

千零二千買咗部tiara ii 開心使用中 唔比tc-1差

就算貴少少，Minilux 同Nikon 35Ti 都好正

尤其35Ti 而家真係抵買。2000年時萬成有，但要成8000.果時真係無錢買

TC-1 好正呀

排線易壞

35ti真係有驚喜 明顯sharp過其他機
不過都係因為啲setting唔方便所以放咗

買咗Olympus Mju ii試下，contax t3真係好貴

人地話好易爛係咪真？
Btw外形好吸引！！！

我覺得係比較脆弱既，小心啲用又無問題。

Why not leica cm

Mju系列ok的。抵玩入門之選

幾多錢入？！

$1400算唔算貴？不過幾新淨

真買咗定焦好想快啲曬出嚟睇效果

Ok la 依家網上都少人放

其實T2/T3壞咗仲有冇零件整？

有

T3支鏡太sharp
考慮下T2/Mjuii

買咗mjuii好正

幾多錢入？

前年用eos kiss影

1400好似買貴過 不過好新淨

好似差唔多

做咩問兩次！

依家都搵緊想入 但都要成1600

1600都ok吧 旺角昭和賣成2080仲要勁殘

1000up 既mju2 留返俾佢地擺到2047啦

Agger有朋友幾年前500蚊收咗部

幾年前t3都係4千幾

用咩鏡？

5-6年前買先200$幾

最近都想買部菲林玩下，發覺比以前貴好多比人炒起哂

文青不問價買入、唔夠佢哋玩